香港警察 謀殺市民

佢地犯法當食生菜
focus 返係佢地打頭其實係等於謀殺

依家係謀殺而唔係防暴
就算你要拉人都唔可以打頭

香港警察 謀殺市民

香港警察 謀殺犯法

勇武ching唔好掛住打黑警

攰攰地記住搵下警嫂出下火先得架